韓連山 挑戰 黎智英、尹兆堅 7月23日4:00-6:00pm

作者：韓連山

挑戰黎智英、尹兆堅！
下星期日(23/7)4-6p.m.夠膽便過來菜街南的論壇，論論誰是人？誰是鬼？

尹兆堅條豬閪仲唔笠水咩